港男件格算唔算全世界數一數二好？

台仔幼稚，痴老母
大陸仔憤青，野蠻
架仔，韓仔大男人，當女人係臭雞
鬼佬冇咩家庭觀念，玩完即棄
印度南亞無咩文化，成身咖哩味

港男，當女人係觀音，斯文大方有文化

我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

港男太監，怕事，怕死，凡事怕出頭，懦弱，無能

港男成個女人咁，唔怪得咁多基

其實白人好撚多廿歲頭就結哂婚。

至於港男，算九數，啲阿叔六七十歲人個格仲係死𡃁仔咁要叻要威又自撚私。

呢樣真 公司好多老屎忽都係咁
成日講點玩女點溝女點威法
冇女人要就冇人要啦

歐仔好多鬼仔搭車都睇書，港男仲玩緊足波經理，食雞，同文化真係冇咩聯繫

樓上又鹹濕又性無能係咩玩法

又打飛機